「喜茶」最貴$49一杯 學生無食lunch呆等幾粒鐘：有啲後悔

香港「喜茶」首間分店在沙田開幕，數百人打蛇餅排隊「朝聖」，該店售價最貴的飲品是「芝芝莓果」及「多肉莓莓」，兩款均售49元一杯，最平的飲品是純茶類的「冷萃知秋」，售18元一杯。其他產品包括特色雪糕，最平的是「茶王雪糕」，售12元。

相關新聞：內地「喜茶」在港首間分店開幕 深圳女6點起身趕排隊搶限量福袋

大學生羅小姐和仼先生今早9時45分來到，最終下午1點45分多，歷時4個小時，才成功購得3杯飲品。仼生指因為考完試，來到買杯飲品當慶祝，又認為味道與內地分別不大。他又提到，香港製作時間較久，店方亦曾「漏單」，等了約1小時才能拿到飲品。

中學生黃同學等逾4個小時才成功購得飲品，她笑言𣎴太值得，稱香港的價錢較內地貴，直言下次會回內地買。她又指香港製作程序較內地慢，建議應如內地分店，有手機提示領取飲品的服務，以減少等待時間。另一學生廖同學表示，沒有吃午餐，等了數小時「有啲後悔」，但排了如此長時間，也只好等下去。大學生李小姐與2名朋友約11時來到排隊，因為「無嘢做」所以來買杯飲品「打卡」，她也笑言要排隊這樣久，不太值得。

相關新聞：台灣幸福堂還擊控港代理侵權 禁用幸福堂招牌及洩露工序

據喜茶官網簡介，喜茶於2012年，在廣東江門一條小巷起家，只有200多平方呎的店舖，原名為「皇茶」，其後因商標問題改名為「喜茶」。現時「喜茶」在內地多個省份擁有75間「直營店」，當中廣州有21間，深圳有15間，上海有5間，北京亦有2間，整體營業額已達過億元人民幣，其90後創辦人聶雲宸曾指「沒有一間店虧損，所有店是盈利的。」

抵啦

支那茶

真既富二代要飲喜茶？

要幾on9先會為咗買杯嘢飲而連飯都唔食

傻仔

有冇見過班闊太出嚟排隊？

好快搞上市 賺埋最大過筆

先唔講嗰杯低質化學支那茶好唔好飲⋯

以前啲人覺得悶，就會去睇電視、睇書、做運動、行街⋯⋯等等。
而依家啲人悶冇嘢做，係去排隊。
到底係我老了，跟唔上時代嘅步伐，定點

On9仔真係有樣睇

長洲賓客

On 9 $49 一杯
我買貢茶好過

另一學生廖同學表示，沒有吃午餐，等了數小時「有啲後

聽過咩叫sunk cost 未

想問吓而家排隊嘅人係咪佔全港過半人口?

其實成件事好恐怖 竟然有人夠膽食大陸野

排幾個鐘黎買杯野飲，真係弱撚智

連燈仔表示嬲嬲豬
無人去幫襯先可以恥笑大陸
而家咁多人幫襯唔知點算好

唔係來佬貨先吃香架咩？
你老味大陸牌子都咁多人青睞
茶鋪周街都係啦，類似天仁茗茶的都好多，有必要排咁耐咩，依家啲後生真係

賣港

想當年被迫前往(唔撚係返)大陸
我連佢哋啲樽裝水都唔敢飲

基本上2000 後出世全部都係支那人

On9 得第一次就必定有第二次
華人依隻唔識係錯誤中學習嘅賤種基因

幾個鐘買杯嘢飲，不如飛轉台灣好過

返大陸飲好過啦

白痴

starbucks 都係四十幾蚊杯啦
真係好撚貴?

算好喇個靚仔，起碼識後悔

不過其他人多數係後悔點解唔返大陸飲

對唔鍾意飲咖啡嘅人嚟講starbucks同shit冇分別

咁我寧願排喜茶好過喇, 垃圾台狗

真係好ON9 又話唔值但又走去排
到底班友有幾得閒 先會晒幾個鍾去排

見到個個搶住飲元素表落肚都咪話唔好笑
元素表係比香港支那飲
邊輪到香港本土人飲

都幾撚on9
可悲既係仲有咁撚多on9排支哪茶

其實依間野有咩咁特別，
咪又係同其他珍珠奶茶鋪一樣

內佢老母地

大陸嘢值呢個價？

有名你叫支支xx
大陸野仲飲

對咖啡有要求嘅人嚟講Starbucks咪又係同shit冇分別

飲完屎打筆，你有冇懷疑自己係咪真係鍾意飲咖啡

上市啦

拎飲喜茶D錢去驗下個腦仲好啦

好明顯弱智啦
仲洗驗

去過深圳買喜茶都知唔駛排隊
用個電話睇到晒
屌排隊果班真係賤

諗起以前就話唔撚食飯，將啲飯錢拎去買點數
點知宜家啲00後特登走去買杯咁嘅支那茶
除左戇鳩都唔知講咩好

跟本就on9
有腦都唔會比支那茶撚

墨爾本作為全球嘅咖啡之城，Starbucks 得果幾間，仲要係開係啲偏遠地方

攞住杯starbucks行路會比人鄙視

所以話打卡風氣好唔健康
個個為曬命先買嘢飲

正傻閪嚟

4個幾鐘夠你由沙田搭返深圳啦

屌你老母

我寧願買點 打機算 又唔洗排
話說 大陸果間比人踢爆左係出錢請人排隊做勢

排幾個圈班友真係好on9

咁都有位入
人地明買明賣
唔係等你飲完先知49蚊
你自己得50蚊飯錢去買杯49蚊既野飲
之後話好唔抵
大陸落黎嫁 咁都怪得人

唔理班撚樣有冇時間成本都好
飲杯野要我on99企3，4個鐘先飲到
腳累個成本都大過杯野好飲得番黎個喜悅

可能班on9係打卡個value》排隊時間+疲累度

親中瀨共 = 弱智

點解要自己排

啲人真係痴撚線
為咗杯野排幾粒鐘

重要唔係咩大師級的傑作，
只係大陸一間沖茶店

沖茶果班都係兼職後生仔或阿姐，有咩技術可言
又唔係咩大廚精心製作， 米芝連一星都有人排
飲啲奶精飲化學野不如食餐好既

你話排幾十粒鐘為咗買乜乜柒柒演唱會飛或者冰火版真天魔透明公仔都無咁嬲,一杯野飲值唔值得等4-5個鍾呀

浪費生命

連登越反越紅...應該好快上到市

甩單呢下on9，唔知點解香港啲食店成撚日都甩單，電腦化左都仲可以甩單

萎萎發達未？

中學生黃同學等逾4個小時才成功購得飲品，她笑言𣎴太值得，稱香港的價錢較內地貴，直言下次會回內地買。

躝返你既大陸啦支那仔

00後
直接上網落order搭去羅湖拎都快過佢，買一送一就去排幾粒鐘
個腦真係有啲缺憾

係佢地真係得閒到咁先得

如果以連登啲指標做標準，真係上市機會好大

我真係自己買枝大水上去飲

食個lunch算撚數啦

其實會唔會有部分人係閪茶請返黎排隊做勢？
然後再有班弱智見多人排以為有好野又走去排
羊群效應咁

睇下屌米就知啦，上市搵幾多人返黎排隊

香港人邊有咁多要求
但求就手嘅啫

命就曬唔到
依家個個都有能力飲
哂命啫